.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "janvāris 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [options] book.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Lasīt LRF e\-grāmatu book.lrf
.sp
Katru reizi, kad jūs nododat argumentus \fBlrfviewer\fP, kam ir atstarpes, pievienojiet argumentus pēdiņās. Piemēram: „/some path/with spaces“
.SH [OPCIJAS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
Atslēgt zilbjdali. Var ievērojami paātrināt renderēšanu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
parādīt šo palīdzības paziņojumu un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
Profila LRF attēlotājs
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Izdrukāt vairāk informācijas par analīzes procesu
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
parādīt programmas versijas numuru un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
Iespējot vizuālo palīdzību renderēšanas dziņa atkļūdošanai.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
Pēc noklusējuma fons ir balts, jo es uzskatu, ka tas ir vieglāks acīm. Izmantojiet šo iespēju, lai padarītu fonu tīri baltu.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
